香港搞成咁 仲係到傾波既一定係鬼

上街啦 仲講波

今晚仲得閒傾波既100%唔係黑警就係鬼

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

和理非睇波有推行動post

同意請正評

上晝行完 夜晚連波都唔比睇 想香港人人癲咩... 長期戰爭黎架，唔好下下拉得自己太緊啦

10.1 IT/文宣事#

抖下得唔得 好攰呀

push 講到口臭

點睇麥佳亞？

邊個睇波邊個就係鬼